防止演變嘉年華

提防大台糾察今天我嘻嘻哈哈攤位game
集中文宣對外同大陸客
今日好嚴肅

嘉年華？
而家仲搞到嘉年華？人地當你靶咁射呀！

今日我估無人會笑得出
成晚都係個女仔爆眼既畫面

借位…
除非黑警一世都唔出中國境香港境。否則
只要黑警去旅行，而該國家會引渡佢去受審。

海牙軍事法院關注！

仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email？

推
不要人血饅頭
勿忘721 811恐襲
五大訴求缺一不可